考慮緊買唔買Monster hunter rise既人，可以入黎睇下

淨係略略玩過PSP年代既mon hunt ，同3ds 既mhxx
宜家只係去到村HR3 , 但已經覺得好好玩

優點 :
1) 易入手左好多，以前d村任打到媽媽聲，但今集村任易左，岩曬一個人玩 ，新手都唔洗怕，我條女未打過機都打到上HR2 , (去到集會所先真正開始黎料)
2) 有得騎狗，終於唔洗再慢慢行幅地圖 ,隻狗跑得好快下 每次任務都做快左好多~
3) 隻狗同貓貓會幫手打怪，唔洗驚打村任會悶 ( 同埋隻狗好似幾勁)
4) 翔蟲系統好正，會有少少好似spider man既感覺，配合埋拔刀斬怪會好型
5) 以前一個地圖兩隻怪真係唔敢打 今集唔會再係咁 兩集怪你可以玩操龍 好爽
6) 霞龍同其他龍4月已經會出
7)見到有女仔名打集會所

缺點 :
1) 隻game岩岩出，好多評測都未有，到底咩武器最正，咩裝備最好，大家都仲試緊 新手自己摸索下
2)樓主自己都係新手，未必分析得好好，純粹用新手角度話俾1516既人聽，應唔應該買

買就買數位，買實體就食屎啦

pc 幾時有

好似下年，但PC應該會少好多人玩

村BGM正到仆街
有時接左任都聽一陣先再出發

主機有大貨未？

但第五果點真冇左mhw果隻生態系統
冇啦啦操第條龍去打人，操完又會乖乖地自己走開

係啊，好好聽，係咪對孖女唱

問鋪頭啦

女仔名都係男人黎

問過啦，啲撚屌水人落去食炒價，食骨，開頭都想玩，搞到現在冇乜熱情

8)見到有女獵人...

過左動森果期個市靜哂都唔買
而家抵比人炒架喎 你都知香港人幾賤架啦

動森之後已經大把正價機, 係人都知一出mon hunt一定炒

女仔名女角

你要買MH版定普通？
我早兩日先喺樂富Uny買完普通大電版，任買㗎喎

屌，我打電話去問，你直接話唔用炒價買唔做我生意得唔撚得？係要水人嘥時間過去，或者報價寫原價免問咁撚樣，費事啲窮撚白撞啦

唔好咁啦巴打 買住普通版先？

一陣google下先

唔想買狗源代理應該點買主機

就係普通版都畀人水先嬲，返工已經忙又煩，連打機都畀啲撚屌仔玩

豐澤,AEON,UNY

以前d村任打到媽媽聲

我唔認同
switch真係機能問題
多人會lag
4人4狗加兩條龍係同一區域
真係

出pc我會再戰一次

aeon
amazon

真

有呢兩款
但依家唔知仲有無
我禮拜三買嘅

如果同mhwi比？

我自己廢

Switch咁垃圾點做到咁多野
連營地貓飯都cut埋就知

mhwi畫質靚，但各程武器平衡度抵，屌你玩笛成個傻仔咁，見到mhr把笛好似幾流暢諗住買來玩下

仲好講 條女見到我買數位就話想玩埋一份 特登出去買多部機同隻game 點知打完2星緊急就話唔想玩

入帳咪有得食

Mhwi內容豐富D

唔想同你玩，搵個藉口

i係加強版黎喎

心大心細緊

係咪一定要pro製玩先正？

我地同居

原諒了

乜機 啱咪同你收左佢

仲有買下載版 唔好益黑狗源

唔係，用普通握把都無問題，開心玩緊

mhwi有幾次免費大型更新，，請問mhr有幾多次？我自己mhw mhwi 雙白金，印象中都係刷校服裝後不停玩下各種武器同朋友爽下，出街場笑下，反而覺得內容豐唔豐富唔係重點，只要武器種類夠多，平衡度高先係重點

有乜關係，講下笑唔好嬲啦

Mhr同W一樣咁多種武器
打手死開啦

呀仲有，記得setting 特效 較 少
如果唔係4條友，4隻狗 打到眼花

做乜事？幾時變咗打手？

我從未玩過mon hunt都冇switch,諗緊為唔為左佢買
驚3分鐘熱度 or 唔好玩
怕唔怕遲起步

除咗重弩同笛其他平衡度咪一撚樣

玩唔玩都好 要買一定買日行/下戴版

大家企硬啲 唔好幫襯藍到黑嘅寶源 買港行

手掣可以之後再買，個人用慣ps4手掣會買pro

買下載版揀中文版係唔係都會益到狗源
唔識

7)見到有女仔名打集會所

我條仔唔使旨意買呢隻game

琴日買左動森主機2380

Switch lite 玩mhr 好辛苦

買咗digital

點會遲起步，隻game出左一日
同埋未玩過絕對OK, 今代好容易上手

打手PO

我啲朋友只會玩輕弩和重弩，重要隔好遠鳩射，其他武器對佢哋嚟講太難，由其啲女重好笑，全程衝去死，好撚好笑

如果有動森主機照殺，唔該巴打

呢個都有得打手
傻撚左

真，MHXX村上位任都好難

冇話遲唔遲架
就算遲左玩 都有唔少獵人肯幫新獵人架

今代真心正，翔蟲>飛翔爪，我好撚憎上一代飛翔爪+軟肉設定，因為會打斷節奏
不過想講下美術，今代美術的確好正，但係僅限日文，中文既話會無曬d和風毛筆字，用埋d咩垃圾標楷體
村任的確易左，不過初期無咩招唔知銃槍到底點玩先好

唔好氹我開心，毒撚都做到打手

有朋友一齊玩就買
冇就唔買

好好玩
利申女仔

無時間玩
每日最多得一個零鐘玩
無心機買
其實好鐘意好鐘意mh

岩岩係黃金問其中一間鋪佢話買機一定要跟佢張300蚊sd卡，如果唔係主機更新唔到。因為任狗驚你玩破解

你地聽 日文語音 定係聽 獵人語音

睇唔出同MHWI 有咩分別

認真就算唔係成日玩但買返部看門口都好，之後同fd或者溝女都有d野消磨下時間

唔好買狗源貨代理就ok

點解仲有人去黃金買機, 係咪on9架
百貨公司有正價唔呃, 係要去黃金做水魚

日資aeon 出機價夠公道

講到咁 連switch 都唔好買 任天堂都係奶

同mhw有咩分別

唔好俾錢狗源賺

好玩， 今集對新手超友善， 一開始好易上手，直接感受mh魅力
隨便換武器試下手感， 騎下狗睇風景採集下
如果想認真玩有好多設定可以set

一路咁多集online 同fd 打/打街場都好開心

(mh3g 一路打到 mhr,今集可以話集合以往優點既佳作， 不過老獵人會覺得唔夠多怪打 另外新mode 守城比想像中好玩+熱血)

缺點有講到野

四條友M記屠龍才是芒享最大既樂趣

鳩衝返去打機

Sor 你見到我？我開黎俾自己打丁

好玩但多咗四隻狗啲特效閃到好亂

買到啦巴打 恭喜曬

放比我

我覺得好撚煩，想要返以前個種BGM

同埋食藥個種聲都變哂mhw 個種

一執藥草就自己夠兩粒幫你變回復藥，連調合都唔使

好低智

爭奪地盤一樣有，只係今次打完輸左嗰隻可以比人操，唔再只係睇佢地互片
營地食飯入帳度食

我都係新手，而家玩咗9個鐘，一開始就練太刀，玩到上哂癮

自動調合算係mh4已有可以off 左佢既

日文，感覺自然啲

唔會

我實體 不過唔係狗源
利申未到貨

唔使再畀啲撚仔玩

買實體只可以係Amazon 買
等上飛機中

請問rise難易度同world比邊個友善啲？
淨係玩開動森、牧場物語嗰類game
仲淆緊入唔入

Rise肯定易入口D
剩係隻狗都方便左好多

同埋連線好過world

唔啱玩便少少大把人接

MhW太屈機啦

玩咗幾年夠晒

digi 仲可以2份share

無lag喎 係咪上網問題？
4人4狗係畫面好撚花就真

單機玩會唔會好悶

唔會，有條狗同條貓陪你

大家唔洗買

我玩埋你個份

想問下小弟MHWI MR 700左右 值唔值得買?

有乜關係？又唔會有折

係咪一定要上網同人一齊打
我無買上網服務
諗住毒撚一個人玩

唔值 因為又要哂時間農過

睇住mon hunt 由hardcore 動作game變爽game
真係冇晒心機
以前血戰50分鐘都未殺到條龍
宜家最多20分鐘攪掂

以前食晒藥要喺地圖搵料合
食完再打，限量的
宜家出去換血
返營拎藥
換血loop

冇晒以前既緊張感

想知歌詞係咪

挑完MHWI既黑龍
對轉左Swtich 冇乜興趣

想知係咪XX dlc果堆歌

先唔好講翔蟲機動性好過飛翔爪
淨係隻手拎小左件格格不入既玩具爪已經好好多

想知點樣兩份share

唔多唔少有勸退到舊玩家 不過冇咁hardcore吸引左更多新玩家例如我

玩demo真係唔覺易咗 mhw易上啲

google
要搵熟既朋友先得

尋日升hr2個緊急，入野團幫人打一次4個字
自己打一次三個字
之後同個fd打又係三個字

野團都係好似mhw咁仲衰過自己打...

你講既優點 PS4 隻MHW 咪有哂

講真，俾怪打到仆街先係mh既魅力
佢宜家愈出愈易
愈來愈友善
隻game為左打入歐美市場已經變左質

上一次玩已經係psp 年代
個時太難完全搞唔掂玩左兩日就放棄左
今次Rise 我覺得易上手好多
我覺得好好

算係咁啦
都叫由淺入深
去到上位未又係難打
冇以前咁hard core又真既

未玩過world
對上係玩xx

老手玩到村4
防具未升過
純粹一路強化把大劍

難度近似p3

好處係採集方面易左
唔洗再上網查攻略

如果你由mh1開始玩
真係會愈玩愈無癮
隻人仔不停加強
又煙筒又猫又狗又衣裝又翔蟲
D龍就來來去去都係火車擺尾咁
冇加強仲係咁削弱
又可以撞頭又可以操龍仲多一堆地圖陷阱
由見面俾人控到死

Capcom 可唔可以俾返個種打龍既絕望感我

唔會，隻狗好得意

絕對唔會難打
以前打麒麟係咩斬都彈
要用眠片爆g打的
宜家既麒麟只係狗龍

買開數位版 都係同女朋友一人買一隻我google下先

原來冇得連機 咁算了

以前真係咁難打咩？

百老匯正價幾錢？

mhr? 連到 用online

其實我唔係好明隻狗打側跑會加到速係咩設計黎

其實switch個濕鳩手制有冇2個磨菇係下面個種
一上一下點撚樣玩
要C字手

我意思係一份share嘅話就冇得兩個人連機玩 所以我都係照買兩份

想問如果用日區ac買數位版咁係咪只連到日本地區既人
同埋我可唔可以用番香港ac玩

好想玩

得一部機，女朋友玩緊，好似好正

我玩又要買多部，但又冇咩時間玩

睇完呢個po好想買

利：PSP年代旺角m記獵人

又係黃金買喎

暫時村4星，感覺真係易，係solo兩埸下位先叫辛苦d,做乜要迫我打村

btw,上年動森多咗女仔出機，係街見到用女玩

之後不斷刷，你就會無哂引

share 都可以一齊online 玩

易左好多 對老手黎講
宜家三星

咁即係老手唔駛玩玩慣可能以為打緊速龍

成個系列一直keep住向依家方向發展，算有好有壞
滿足感係少左好多，之前用曬廿粒磨刀石之後要係地圖周圍搵，甚至準備埋礦鋤去掘，打到最後幾分鐘先打贏個滿足感真係大到...
不過節奏快左都有佢優點，始終人大左冇之前咁多時間玩
同埋爽快度吸引到新血，身邊啲同事平時冇玩嘅今次都一齊圍爐

可唔可以2個拎哂特典？

其實冇咗第五點係真係唔好
第五點更加考玩家嘅決策力
究竟好唔好兩者一齊打定係等一隻走咗先

以前要執書包先出去
宜家唔駛
咁囉

我依家試下先 好彩未買第二份 咩唔係一邊會彈出game㗎咩

集會所先係真章

之前兩隻一齊真係會驚，會狂掉屎彈，趕走隻搞事怪之後隻目標怪又跟埋佢走時真係

唔係 以前endgame前都唔難
Rise前期村任易過以前少少

利伸 2G之後 除左3G同4全部有打

邊有咁多時間採礦吊魚
屌你個閪 d裝仲要勁撚難合
跌出/搵到果d機會率咁細 你要我花咁多時間刷刷刷
我拎d時間去玩第二d game好過

炒特別版?
星期四買機先2280

玩緊Demo，點lock 住隻龍？係咁死，想試真啲先買

依家會唔會有人係m記打？

踎係雪山個狗洞射

唔知佢, 通常d係細鋪最鍾意炒, 黃金果堆

其實可以熄左自動合成

見多數人都係2G起手
不過2G開始都簡單左唔少，啲武器勁左好多
12鎧龍到依家都係我嘅MH惡夢

實體日水唔得？

好多人鐘意厚古薄今
MHW搵腳印果啲都變成內容充實

𡃁坤：我要扑孖妹

難度如果靠唔合理既堆砌都無意思
MH拿捏得都算ok啦
葦名一心果種完美既難度設計 打左咁多年機得miyazaki做到

想當年MHP真係難到癲
武器又無咁多（大劍/片手/雙刀/長槍/輕/重弩）
系統又未完善（無貓幫/武器動作少）
地圖視點又西（森丘9區睇到死）

同2g比點睇？ 集會所以前1個人打當4個人打既血

搵腳印一開始仲新奇有趣
一開始要農就攞命

有幾難
你手腳唔協調？

遲啲會唔會出啲咩必殺技系統一打中隻怪即刻死
操龍系統睇落去幾正但係其實大大減低芒亨嘅魅力
隻game就係要見到啲怪引起你嘅恐慌感先好玩

打雄火唔帶閃光彈咪難
MHP發嬲失衡值都唔會變

必殺技系統令我諗起 支那隻閪驚 獵刃